有冇又毒又gay嘅女仔

日常生活圈子冇乜機會識到
好想識

有 但唔會受你溝

點樣又毒又 Gay ?

我係又毒又gay又有鳩嘅女仔

傾下計啫
我毒到咁都唔會溝到

做我女朋友好唔好

好
但係要比我屌

我1仔又得0仔又得

毒撚嘅朋友你都要搶

我唔介意我女朋友出面識下朋友仔

有鳩既妖魔

介唔介意我做埋你女朋友

夾埋玩串燒

我女朋友就係一條毒撚 鍾意啲女女公仔 f唔知咩架